<!doctype html>
<script src="../static/js/cytoscape.js-2.7.10/cytoscape.js"></script>
<html>

<head>
    <title>Rendered Network</title>
</head>

<style>
    #cy {
        width: 100%;
        height: 100%;
        position: absolute;
        top: 0px;
        left: 0px;
    }
</style>

<body>
    <div id="cy"></div>
</body>
</html>
<script>
  var cy = cytoscape({
    container: document.getElementById('cy'),
    elements: [
{ data: { id: '0' } },
{ data: { id: '1' } },
{ data: { id: '2' } },
{ data: { id: '3' } },
{ data: { id: '4' } },
{ data: { id: '5' } },
{ data: { id: '6' } },
{ data: { id: '7' } },
{ data: { id: '8' } },
{ data: { id: '9' } },
{ data: { id: '10' } },
{ data: { id: '11' } },
{ data: { id: '12' } },
{ data: { id: '13' } },
{ data: { id: '14' } },
{ data: { id: '15' } },
{ data: { id: '16' } },
{ data: { id: '17' } },
{ data: { id: '18' } },
{ data: { id: '19' } },
{
    data: {
      id: '01',
      source: '0',
      target: '1'
}
},
{
    data: {
      id: '02',
      source: '0',
      target: '2'
}
},
{
    data: {
      id: '03',
      source: '0',
      target: '3'
}
},
{
    data: {
      id: '04',
      source: '0',
      target: '4'
}
},
{
    data: {
      id: '05',
      source: '0',
      target: '5'
}
},
{
    data: {
      id: '06',
      source: '0',
      target: '6'
}
},
{
    data: {
      id: '08',
      source: '0',
      target: '8'
}
},
{
    data: {
      id: '09',
      source: '0',
      target: '9'
}
},
{
    data: {
      id: '010',
      source: '0',
      target: '10'
}
},
{
    data: {
      id: '011',
      source: '0',
      target: '11'
}
},
{
    data: {
      id: '012',
      source: '0',
      target: '12'
}
},
{
    data: {
      id: '014',
      source: '0',
      target: '14'
}
},
{
    data: {
      id: '015',
      source: '0',
      target: '15'
}
},
{
    data: {
      id: '016',
      source: '0',
      target: '16'
}
},
{
    data: {
      id: '017',
      source: '0',
      target: '17'
}
},
{
    data: {
      id: '018',
      source: '0',
      target: '18'
}
},
{
    data: {
      id: '019',
      source: '0',
      target: '19'
}
},
{
    data: {
      id: '12',
      source: '1',
      target: '2'
}
},
{
    data: {
      id: '13',
      source: '1',
      target: '3'
}
},
{
    data: {
      id: '14',
      source: '1',
      target: '4'
}
},
{
    data: {
      id: '15',
      source: '1',
      target: '5'
}
},
{
    data: {
      id: '16',
      source: '1',
      target: '6'
}
},
{
    data: {
      id: '17',
      source: '1',
      target: '7'
}
},
{
    data: {
      id: '18',
      source: '1',
      target: '8'
}
},
{
    data: {
      id: '19',
      source: '1',
      target: '9'
}
},
{
    data: {
      id: '110',
      source: '1',
      target: '10'
}
},
{
    data: {
      id: '111',
      source: '1',
      target: '11'
}
},
{
    data: {
      id: '112',
      source: '1',
      target: '12'
}
},
{
    data: {
      id: '113',
      source: '1',
      target: '13'
}
},
{
    data: {
      id: '114',
      source: '1',
      target: '14'
}
},
{
    data: {
      id: '115',
      source: '1',
      target: '15'
}
},
{
    data: {
      id: '116',
      source: '1',
      target: '16'
}
},
{
    data: {
      id: '117',
      source: '1',
      target: '17'
}
},
{
    data: {
      id: '118',
      source: '1',
      target: '18'
}
},
{
    data: {
      id: '119',
      source: '1',
      target: '19'
}
},
{
    data: {
      id: '23',
      source: '2',
      target: '3'
}
},
{
    data: {
      id: '24',
      source: '2',
      target: '4'
}
},
{
    data: {
      id: '25',
      source: '2',
      target: '5'
}
},
{
    data: {
      id: '26',
      source: '2',
      target: '6'
}
},
{
    data: {
      id: '27',
      source: '2',
      target: '7'
}
},
{
    data: {
      id: '28',
      source: '2',
      target: '8'
}
},
{
    data: {
      id: '29',
      source: '2',
      target: '9'
}
},
{
    data: {
      id: '210',
      source: '2',
      target: '10'
}
},
{
    data: {
      id: '211',
      source: '2',
      target: '11'
}
},
{
    data: {
      id: '212',
      source: '2',
      target: '12'
}
},
{
    data: {
      id: '214',
      source: '2',
      target: '14'
}
},
{
    data: {
      id: '215',
      source: '2',
      target: '15'
}
},
{
    data: {
      id: '217',
      source: '2',
      target: '17'
}
},
{
    data: {
      id: '218',
      source: '2',
      target: '18'
}
},
{
    data: {
      id: '219',
      source: '2',
      target: '19'
}
},
{
    data: {
      id: '34',
      source: '3',
      target: '4'
}
},
{
    data: {
      id: '35',
      source: '3',
      target: '5'
}
},
{
    data: {
      id: '36',
      source: '3',
      target: '6'
}
},
{
    data: {
      id: '37',
      source: '3',
      target: '7'
}
},
{
    data: {
      id: '38',
      source: '3',
      target: '8'
}
},
{
    data: {
      id: '39',
      source: '3',
      target: '9'
}
},
{
    data: {
      id: '310',
      source: '3',
      target: '10'
}
},
{
    data: {
      id: '311',
      source: '3',
      target: '11'
}
},
{
    data: {
      id: '312',
      source: '3',
      target: '12'
}
},
{
    data: {
      id: '313',
      source: '3',
      target: '13'
}
},
{
    data: {
      id: '314',
      source: '3',
      target: '14'
}
},
{
    data: {
      id: '316',
      source: '3',
      target: '16'
}
},
{
    data: {
      id: '317',
      source: '3',
      target: '17'
}
},
{
    data: {
      id: '318',
      source: '3',
      target: '18'
}
},
{
    data: {
      id: '319',
      source: '3',
      target: '19'
}
},
{
    data: {
      id: '45',
      source: '4',
      target: '5'
}
},
{
    data: {
      id: '46',
      source: '4',
      target: '6'
}
},
{
    data: {
      id: '47',
      source: '4',
      target: '7'
}
},
{
    data: {
      id: '48',
      source: '4',
      target: '8'
}
},
{
    data: {
      id: '49',
      source: '4',
      target: '9'
}
},
{
    data: {
      id: '410',
      source: '4',
      target: '10'
}
},
{
    data: {
      id: '411',
      source: '4',
      target: '11'
}
},
{
    data: {
      id: '412',
      source: '4',
      target: '12'
}
},
{
    data: {
      id: '413',
      source: '4',
      target: '13'
}
},
{
    data: {
      id: '415',
      source: '4',
      target: '15'
}
},
{
    data: {
      id: '417',
      source: '4',
      target: '17'
}
},
{
    data: {
      id: '418',
      source: '4',
      target: '18'
}
},
{
    data: {
      id: '419',
      source: '4',
      target: '19'
}
},
{
    data: {
      id: '56',
      source: '5',
      target: '6'
}
},
{
    data: {
      id: '57',
      source: '5',
      target: '7'
}
},
{
    data: {
      id: '58',
      source: '5',
      target: '8'
}
},
{
    data: {
      id: '59',
      source: '5',
      target: '9'
}
},
{
    data: {
      id: '510',
      source: '5',
      target: '10'
}
},
{
    data: {
      id: '511',
      source: '5',
      target: '11'
}
},
{
    data: {
      id: '512',
      source: '5',
      target: '12'
}
},
{
    data: {
      id: '513',
      source: '5',
      target: '13'
}
},
{
    data: {
      id: '514',
      source: '5',
      target: '14'
}
},
{
    data: {
      id: '515',
      source: '5',
      target: '15'
}
},
{
    data: {
      id: '516',
      source: '5',
      target: '16'
}
},
{
    data: {
      id: '517',
      source: '5',
      target: '17'
}
},
{
    data: {
      id: '518',
      source: '5',
      target: '18'
}
},
{
    data: {
      id: '519',
      source: '5',
      target: '19'
}
},
{
    data: {
      id: '67',
      source: '6',
      target: '7'
}
},
{
    data: {
      id: '68',
      source: '6',
      target: '8'
}
},
{
    data: {
      id: '69',
      source: '6',
      target: '9'
}
},
{
    data: {
      id: '610',
      source: '6',
      target: '10'
}
},
{
    data: {
      id: '611',
      source: '6',
      target: '11'
}
},
{
    data: {
      id: '612',
      source: '6',
      target: '12'
}
},
{
    data: {
      id: '613',
      source: '6',
      target: '13'
}
},
{
    data: {
      id: '614',
      source: '6',
      target: '14'
}
},
{
    data: {
      id: '615',
      source: '6',
      target: '15'
}
},
{
    data: {
      id: '616',
      source: '6',
      target: '16'
}
},
{
    data: {
      id: '617',
      source: '6',
      target: '17'
}
},
{
    data: {
      id: '618',
      source: '6',
      target: '18'
}
},
{
    data: {
      id: '619',
      source: '6',
      target: '19'
}
},
{
    data: {
      id: '78',
      source: '7',
      target: '8'
}
},
{
    data: {
      id: '79',
      source: '7',
      target: '9'
}
},
{
    data: {
      id: '710',
      source: '7',
      target: '10'
}
},
{
    data: {
      id: '712',
      source: '7',
      target: '12'
}
},
{
    data: {
      id: '713',
      source: '7',
      target: '13'
}
},
{
    data: {
      id: '715',
      source: '7',
      target: '15'
}
},
{
    data: {
      id: '716',
      source: '7',
      target: '16'
}
},
{
    data: {
      id: '717',
      source: '7',
      target: '17'
}
},
{
    data: {
      id: '718',
      source: '7',
      target: '18'
}
},
{
    data: {
      id: '719',
      source: '7',
      target: '19'
}
},
{
    data: {
      id: '89',
      source: '8',
      target: '9'
}
},
{
    data: {
      id: '810',
      source: '8',
      target: '10'
}
},
{
    data: {
      id: '811',
      source: '8',
      target: '11'
}
},
{
    data: {
      id: '812',
      source: '8',
      target: '12'
}
},
{
    data: {
      id: '813',
      source: '8',
      target: '13'
}
},
{
    data: {
      id: '814',
      source: '8',
      target: '14'
}
},
{
    data: {
      id: '815',
      source: '8',
      target: '15'
}
},
{
    data: {
      id: '816',
      source: '8',
      target: '16'
}
},
{
    data: {
      id: '817',
      source: '8',
      target: '17'
}
},
{
    data: {
      id: '818',
      source: '8',
      target: '18'
}
},
{
    data: {
      id: '819',
      source: '8',
      target: '19'
}
},
{
    data: {
      id: '910',
      source: '9',
      target: '10'
}
},
{
    data: {
      id: '911',
      source: '9',
      target: '11'
}
},
{
    data: {
      id: '912',
      source: '9',
      target: '12'
}
},
{
    data: {
      id: '913',
      source: '9',
      target: '13'
}
},
{
    data: {
      id: '914',
      source: '9',
      target: '14'
}
},
{
    data: {
      id: '915',
      source: '9',
      target: '15'
}
},
{
    data: {
      id: '916',
      source: '9',
      target: '16'
}
},
{
    data: {
      id: '917',
      source: '9',
      target: '17'
}
},
{
    data: {
      id: '918',
      source: '9',
      target: '18'
}
},
{
    data: {
      id: '919',
      source: '9',
      target: '19'
}
},
{
    data: {
      id: '1012',
      source: '10',
      target: '12'
}
},
{
    data: {
      id: '1013',
      source: '10',
      target: '13'
}
},
{
    data: {
      id: '1014',
      source: '10',
      target: '14'
}
},
{
    data: {
      id: '1015',
      source: '10',
      target: '15'
}
},
{
    data: {
      id: '1016',
      source: '10',
      target: '16'
}
},
{
    data: {
      id: '1017',
      source: '10',
      target: '17'
}
},
{
    data: {
      id: '1018',
      source: '10',
      target: '18'
}
},
{
    data: {
      id: '1019',
      source: '10',
      target: '19'
}
},
{
    data: {
      id: '1112',
      source: '11',
      target: '12'
}
},
{
    data: {
      id: '1113',
      source: '11',
      target: '13'
}
},
{
    data: {
      id: '1114',
      source: '11',
      target: '14'
}
},
{
    data: {
      id: '1115',
      source: '11',
      target: '15'
}
},
{
    data: {
      id: '1116',
      source: '11',
      target: '16'
}
},
{
    data: {
      id: '1117',
      source: '11',
      target: '17'
}
},
{
    data: {
      id: '1118',
      source: '11',
      target: '18'
}
},
{
    data: {
      id: '1119',
      source: '11',
      target: '19'
}
},
{
    data: {
      id: '1213',
      source: '12',
      target: '13'
}
},
{
    data: {
      id: '1214',
      source: '12',
      target: '14'
}
},
{
    data: {
      id: '1215',
      source: '12',
      target: '15'
}
},
{
    data: {
      id: '1216',
      source: '12',
      target: '16'
}
},
{
    data: {
      id: '1217',
      source: '12',
      target: '17'
}
},
{
    data: {
      id: '1218',
      source: '12',
      target: '18'
}
},
{
    data: {
      id: '1219',
      source: '12',
      target: '19'
}
},
{
    data: {
      id: '1314',
      source: '13',
      target: '14'
}
},
{
    data: {
      id: '1315',
      source: '13',
      target: '15'
}
},
{
    data: {
      id: '1316',
      source: '13',
      target: '16'
}
},
{
    data: {
      id: '1317',
      source: '13',
      target: '17'
}
},
{
    data: {
      id: '1318',
      source: '13',
      target: '18'
}
},
{
    data: {
      id: '1319',
      source: '13',
      target: '19'
}
},
{
    data: {
      id: '1415',
      source: '14',
      target: '15'
}
},
{
    data: {
      id: '1416',
      source: '14',
      target: '16'
}
},
{
    data: {
      id: '1417',
      source: '14',
      target: '17'
}
},
{
    data: {
      id: '1418',
      source: '14',
      target: '18'
}
},
{
    data: {
      id: '1419',
      source: '14',
      target: '19'
}
},
{
    data: {
      id: '1516',
      source: '15',
      target: '16'
}
},
{
    data: {
      id: '1517',
      source: '15',
      target: '17'
}
},
{
    data: {
      id: '1518',
      source: '15',
      target: '18'
}
},
{
    data: {
      id: '1519',
      source: '15',
      target: '19'
}
},
{
    data: {
      id: '1617',
      source: '16',
      target: '17'
}
},
{
    data: {
      id: '1618',
      source: '16',
      target: '18'
}
},
{
    data: {
      id: '1619',
      source: '16',
      target: '19'
}
},
{
    data: {
      id: '1718',
      source: '17',
      target: '18'
}
},
{
    data: {
      id: '1719',
      source: '17',
      target: '19'
}
},
{
    data: {
      id: '1819',
      source: '18',
      target: '19'
}
}],
      style: [
    {
        selector: 'node',
        style: {
 shape: 'hexagon',
        'background-color': 'red'
            
      }
    }]
  });
</script>
